急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

推

民宣真係好有用

自推

幫手推ahhhhh

推！！！！

支持你，和理非唔怕比人拉

push

幫推！！

唔好要我p牌仔自推咁耐呀呀呀呀

文宣係有用，但得字，唔夠
我地有歌，係爭套記錄片，解釋返97後政府點樣仆街法，因為真係重有好多港豬唔知政府有咩暴政，呢段片需要好多人手，我四圍去搵，但重未有人理我

中共最怕選舉
佢地點都會令選舉無法舉行
手足唔好中計 中圈套被得逞
民意表一切
變相公投

「我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設」
唔止係適用於區選, 前線一直做醜人, 都要有人做好人至得架. 我地要武力升級, 就要有番backup行動.
有新聞: 民建聯研組織社區義工隊安全情況下助居民清除路障
我地唔可以俾佢地爭取多左無知愛和平嘅市民民意架.
仲有係, 透過依啲社區活動, 滲透番政權, 黑警問題俾cctvb嘅觀眾聽

Push

推 和勇一齊救香港！

對對對 和勇connect先係皇道
幫我推爆佢！！！！

每隔一個鐘十連自推！！！！
1

每隔一個鐘十連自推！！！！
2

每隔一個鐘十連自推！！！！
3

每隔一個鐘十連自推！！！！
4

每隔一個鐘十連自推！！！！
5

每隔一個鐘十連自推！！！！
6

每隔一個鐘十連自推！！！！
7

每隔一個鐘十連自推！！！！
8

每隔一個鐘十連自推！！！！
9

每隔一個鐘十連自推！！！！
10

10連推again
1

10連推again
2

10連推again
3

10連推again
4

10連推again
5

10連推again
6

10連推again
7

10連推again
8

10連推again
9

10連推again
10

順便update下近況
未有人做admin！小弟一個分身唔到去咁多區架
義工方面：義工唔夠人啊, 每區得一兩個.
仲有星期五, 六, 日
幫我推推推推盡佢喇！！！

g持

見到某手足提醒：
唔好意思, 我google form搞亂左, 揀完admin/義工後係彈錯左去相反嘅區段....
依家張form改番冇壞喇！！！
confirm番大家, 14/11(四)1840前填form嘅都係揀義工嘅, 小弟清楚, 唔會搞錯你地做admin
(但如果你地肯改做admin更好喇, 依家未有人肯做)
同埋繼續推呀呀呀呀

同埋本身揀完義工, 會彈去義工page, 話俾大家聽：
「要gather完admin, 先可以決定邊區會開, 該區會開邊個小組 (交通組, 物資組, 清潔組), 同埋人手安排
亦希望大家幫到手整/轉文宣.
但都想請你俾左少少資料先, 我地會再揾你！」
請咁多位報左名嘅手足注意番~~~

p牌無力推

幫手周圍share都Ok

推呀

Update情況！
14/11(四) 20:20 有40個手足報左名
40個好撚少好撚少咋！！！！(400萬先夠做！！！！(曲))
40個分左咁多區, 每區真係好少數咋, 仲未計大家未必真係全日每個時段出席到.
所以快啲share俾親朋好友, 叫佢地Join！！
後生仔, 家長, auntie uncle全部都要架！！！

仲有, 未有人做admin呀！！！係咪要搞死小弟

幫手推

push push push

唔係P牌仔幫手推下

缺admin！
缺admin！
缺admin！

唔好怕醜啦大家

自己人不嬲都會信自己人 拉攏對家先係重點。

推！

習曱甴
甴近平

pish

和理非死入尼啊！！！！急！抗爭之形象管理, 選舉工程(2)

喂喂喂！之前填左form嘅朋友們：
你地有啲個tg名係廢/錯嘅, 點加你地入tg group啊？？？
我set左個google form可以改番填左嘅嘢, 所以你地可以自己改番, 唔該哂！

幫推

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！
各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃灣:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！
各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃葵青:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

如果冇你個區, 請填番google form話我知：

Push行動post

要人

推推推